漁農界議員何俊賢女朋友：國慶第一炮，清理門戶

全名：劉易玲
住元朗
何俊賢條女

做人做撚到你咁撚冷血唯有禍必及身邊人

光復香港，時代革命（1/100）

光復香港，時代革命（2/100）

光復香港，時代革命（3/100）

支那樣

Looks good for my bros

光復香港，時代革命（4/100）

光復香港，時代革命（6/100）

大陸2奶樣，閪樣

支那軍妓

重同耀安邨條李世榮有路tim

Fucking Chinese樣

一副就嚟歸西既西樣

冇女溝做毒撚都好過搵支那種染污自己後代血脈

何傻賢+一件藍絲樣衰傻閪
天生一對

何俊賢你頂綠帽竟然比個小小區議員笠好慘阿

成個北姑咁

有家底?

DKLM 個樣同內心一樣咁撚醜怪

唔知劉易玲你個B生出尼係何俊賢定李世榮

光復香港，時代革命（7/100）

大陸閪？

佢自稱本土香港人wo

成條鄉下婆咁嘅

第一炮

話咁快比人刪好友話你聽啦劉易玲，我要搵你好容易炸

每日150個 初見成效

何俊賢唔係結咗婚咩？

其實佢做乜要出post?
要刷存在感?

近朱者赤 近墨者黑，同共狗拍拖個人都冷血d

原來結埋婚同我地講就話男朋友
明既，李世榮會嬲豬

我都忍佢好耐
平時講埋d濕9野都算
咁撚冇人性我唔同你玩大佢？

狗也不屌

光復香港，時代革命（8/100）

食得咁偏。。。

巴打你真識食

巴打你確定嗎

雖然話呢種人齊講唔使打

但係佢地而家支持謀殺

邊個仲同佢係朋友 起埋你地可以一次過

In India even a hundred years old granny could be gang banged

鄉下婆樣

My bros need pussy not me

對住佢真係冇發炮嘅欲望

推

大陸樣

做軍妓都冇資格，同共產黨旗一齊燒咗佢

心地唔好樣都特別衰

何俊賢你老婆係支持殺人犯太暴力了

好樣衰

好多黑歷史

拉

推
推
推

住元朗既巴絲打要小心啦
冷血殺人支持者隨時係你身邊

党配給比有功党員嘅妓？

Push

爆多樣野比你地知
佢係義連班呢個機構做野
每年都會係7-8月搞個共青團
送曬班後生仔女去大陸

搵人獅鳥了

真係支那樣

弱智樣

不分化
支持巴打

識佢既朋友
諗清諗楚是不斷為公義而抗爭既示威者恐怖
定還是見到人開槍殺人重要講好野既人恐怖d?

不割蓆
加油巴打

好樣衰 大陸閪樣

問題來了
佢個心黑啲定塊閪黑啲

相由心生

閪樣仲要係蝗
正一冚家產

同時比兩個男人屌，你話呢？

光復香港，時代革命！

嘩好老

臭

推到何俊賢出尼解釋下
你條女d冷血觀念係咪跟你學番尼？

屌 好嘔心

推，繼續煲大佢，何俊賢！你同你老婆比番個交代！

嗯,香港人真係應該清理門戶

99%係支那人

俾盡$350

大6 豬西死返鬼國

轉個頭可能有巴打倒貼

屌，死7頭

劉小姐認撚住你啦，小心出入

何俊賢今次個鑊你食硬

如花條女居然係如廁

大陸妹樣

香港人就香港人
等於reddit 叫自己real hong konger一定係大陸人

何俊賢上位應該係靠同大陸官的女結婚咬老軟

繼續推，唔好沉，何俊賢同你老婆出尼解釋！
身為公眾人物講埋d咁既野

街招is ready

有冇文宣組做野

大陸妹

今日嘅行程仲未完！
返到屋企嘅 立刻上Tweeter推post
國際戰線要人！

［立即行動］你今日Tweet咗未？

各位可以上去DAB 個FB到問責

邊撚個

推，何俊賢，你今次仆街啦

佢老婆

冷血臭閪

支那鄉下耕田婆樣
咁都自稱香港人, 搵鬼信
係咪真係以為人睇樣分唔到

個樣衰撚到呢

人一藍，腦便殘
呃鬼食豆腐咩話自己係香港人

藍或者黃都好，做人唔好咁冷血阿劉小姐

何俊賢心諗 出少句聲啦臭hi

個樣已經係報應

繼續煲大佢，何俊賢都幾撚頭痕

咁撚似d四川大媽嘅？

跟共青團番得大陸多，個樣都支那樣

推，推到何生出尼解話

成個大陸閪咁，唔使問都應該係臭架啦

劉小姐我緊係唔想刪你好友啦
我重想睇你同何生仆街
拎義士條命尼慶祝？食屎啦

Don't make stupid people famous
下次唔該開吹水台

屌，咁撚樣衰，做雞都冇生意果種

蝗味濃...

西

屌唔小心禁左負皮= =

罰你幫手廣傳

出賣人咁撚仆街都做得出？

鄉下妹？

推死隻支那雞

劉小姐，刪好友刪得太遲啦
咁冇人性既說話竟然比我係你刪之前睇到
唯有大力一推

臭雞

利申 知道真係好臭

識得？

點解咁撚肥

大陸婆咁既樣

㩒錯

何生推劉小姐

push

劉小姐，我會準備文宣
將你既冷血言論公諸於世
你同何生等仆街啦

無知一問：妖孽都算係畜生？
乜家下漁農畀業務咁廣闊

你估班黃絲朋友又好想同你相處咩
定係其實佢自己已經俾班黃絲朋友扑哂呀?

C

一睇就知係大陸雞一隻！

冇留意開佢，但想講果然係漁農界，連女朋友個樣都似漁農界d動物